小心死狗公道德撚陳黑

入親感情台啲谷又好、配對計劃啲谷又好，條撚樣都一定喺入面，成日扮清高、認屎認屁，恃住自己係陳嘉桓細佬四圍滾無知少女，但原來一早浮哂面

為咗畀未知情嘅絲打了解多啲，唔好再度中呢個賤狗陳黑伏，為咗其他巴打同囡囡嘅穩定關係，賤男news一定要keep remind！賤種指數直達鬼王級！

賤男陳黑Black Chan 相關文章：

柒撚到呢...

笑到我痴線

跳樓死唔去?

專食人條女

都唔係咩新鮮事，唔知點解仲keep 住有女上釣
只可以話姣婆遇著姿粉客

牛唔飲水點撳得牛頭低 啲女唔受溝嘅話 佢邊溝到
佢有料溝到女姐
發生關係 大家男女 成年人 你情我願嫁姐
冇咩大問題

仆街呃啲中學小妹妹就要屌！厹公偽君子就要屌！

無人識佢喎又

谷內有惡犬chan black 小心為妙

喺邊個谷會見到佢？
有無link?

屌你咪係陳黑囉 blkchan呀嘛
扮乜撚嘢呀死狗公

出現了

傻鳩一名

危坐黑

你點會唔知

我就係無喺啲group入面
所以先問

條撚樣仲要次次中出

死狗公上水喇咩 驗撚咗身未呀 花柳狗

扮乜撚 彈出又彈入呀你？

狗精嚟呀 生賤種㗎